頭先北京道連儂隧道咩事

見到兩個手足俾狗押緊上樓梯
北京道停咗兩架衝車
我一支公乜都做唔到
隧道好似入面有人拍片定影相俾狗兇

<火箭>大家睇咗未，用幾分鐘理解吓

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

星期五中環快閃 撐被捕保安

時間大概2230

而家貼牆都捉?24小時有人守住?

好似地下整緊隻豬

整豬嗰幾個係絲打嚟
2130左右經過

押咗一巴一絲
豬去到左邊1/4左右 巴打你見到幾多

下次有咩事，第一時間拎手機拍片
拍片！拍片！拍片！

有巴打拍片定影相
有狗兇佢

推

多人先貼

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

而家見人就捉，人少真係唔好去做

照拍！
唔好怯啊，怯就輸一世啦！
我次次對撚住佢哋拍，佢會影番我，我吹拍，吲波，又入我唔到，頂多坐48個鐘

我走嗰陣未開始整粉紅色